蔣生唔記得轉acc？

負皮唔出聲

推

佢有時直接copy其他巴絲既回覆（撐佢果D)
用黎回覆其他巴絲對佢既指控

其實好煩
見到佢成日推推推
推走晒其他POST

條友柒夠味？